因為他加入了有色軍團——他沒死! 因為他找到了他的責任——他沒有迷失! 與顏色|艾弗拉德傑克阿普爾頓 
 我開車送你過去，因為走路對你來說太寂寞了。 模仿者和其他故事|瑪麗·e·威爾金斯·弗里曼 
 他沉默; 過了一會兒，她說:“我——我哭的原因——是因為——因為我不希望你不幸福。” 羅伯特·w·錢伯斯 
 你能想象一個房間的門廊都是不同的長度嗎? 因為裝飾器沒有行值的感覺? 波莉在紐約|莉蓮·伊麗莎白·羅伊 
 最後她結結巴巴地說:“我沒有來——因為我實在受不了!” 《奮鬥的機會》bbb羅伯特·w·錢伯斯